其實肯成立臨時立法會未？

你哋係咪想勇武繼續流血？
武力根本唔對等
又唔想流血
又要有成果
唔成立臨時立法會或者政府？
唔係因為怕被人話港獨就唔做呀？

啲立法會議員由7月開始好似唔見晒人,呢幾個月剩係記得一句:施你條命

美國有幾個州立左"反人面辨識法",歐洲有國家(唔知有冇記錯)立法禁cashless store/shop,啲立法會議員點解唔攞呢啲野去做野?唔研究下人地點立法?點用呢啲"外國自例"去迫政府?要你地上前線的確有啲強你地所難,但點解咁多巴絲拆埋燈柱兼驗屍咁驗,啲立法會議員都唔跟手"做野"?唔通仲環連登幫你地睇埋外國法例,再draft埋一份"香港版"既俾你地?

仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?

我知好難會成事,但立法會議員如果做足功夫,有理有據,上晒國際版,即係同連登和理非+勇武一齊互相助攻,家下一啲noise都冇,算點?我呢個50+下次點選你地? 不如我同民建聯講:"你派燕窩我就選你"
咁好過啦